[扮工動物園] 又熱又焗星期三

好熱

joson

早晨

今日無揸車

噢?!

蛋

留姐

識揸車

今日逼西鐵，有靚女

big西鐵+1

超過十年牌喇

我都係
日日逼

Jo 浮！

我比較鍾意搭巴士！
嗰日屋企食飯，有個親戚話老人家先鍾意搭巴士

我都會搭巴士
但落雨同遲出門就一定西鐵

幾時出 iPhone

通常九月發佈會

工廠趕緊貨，不個月派機自用😝

得一頁

我好多嘢做，你幫手做 ok？ 冇糧出